窮人真係好難上進

自己屋邨仔
諗返
都算上進
但成日驚冇錢開飯
冇錢交學費
補習買pp買雞精書
都要諗一大餐
上到u
成日形住讀唔掂
做得pt黎
又顧唔掂讀書
惡性循環
越驚越讀唔掂
越讀唔掂越驚
驚quit u
又要還十幾萬
個個禮拜發惡夢
夢見自己fail
大學五件事
只有讀書+pt
乜都係錢
上進都要錢
窮人連上進資格都冇
一日到黑驚冇錢開飯
有得揀
f5出黎做幾年野先
三行又好冷氣又好
學下電工防水防盜
儲到錢再讀hd
再儲
再讀
而唔係十幾萬
貼錢買難受
十幾萬對屋邨仔黎講
稱唔上天文數字
但無時無刻
搭車食飯
都提住你爭人十幾萬
呢世人真係好苦
下世唔好做人
最好唔好有下世
捱埋呢幾廿年
打份垃圾工
維持身體機能
生cancer都費事醫
最好訓左唔醒
點解我咁傻
學咩人讀書
f5出黎做裝修
捱三五七年
揾過千日
有錢話之你讀乜
講到尾都係盤生意
窮人生存本身就係錯
唔關你做咩事

想讀咩HD

我情況同你差唔多 做人冇咩意義

好想去死 一了百了

打到歌詞咁

係 我地既
一生就係
襯托D有錢人
比人消
費我地
服侍
佢地
今朝睇完
個半島julia就緊加

入黎半島千金既生活